# Бот "Угадай мелодию"

## Setup
Для начала необходимо:
1. Заполните директорию `/music` аудио-отрывками в формате .ogg
(обычные голосовые в телеграм).
2. Затем запустите сервер для загрузки файлов:
```
python get_file_id_server.py
```
3. После запуска в чате с ботом вызовите комманду `/get_file_id`, бот отправит вам
голосовые сообщения с прикрепленным `file_id`.
4. Отредактируйте dump.sql под себя:
    - Поменяйте `file_id` в файле `dump.sql` (Идентификаторы `file_id` уникальны 
    для каждого бота по отдельности! Мои использовать не получится);
    - Поменяйте `right_answer` и `wrong_answers`,
    если используете свои аудиозаписи.
    - Если хотите добавить больше аудио - заполните аналогично.
5. Выполните команду для создания базы данных:
```
sqlite3 music.db < dump.sql
```
6. Все готово для запуска. Стартуйте основной сервер:
```
python server.py
```


## Usage
1. Для старта игры введите команду `/game`, бот отправит вам аудио и клавиатуру.
Попробуйте по аудио-отрывку угадать название песни.
2. Для того чтоб узнать статистику, введите `/stats`, бот отправит количество игр
сыгранных пользователем, а так-же процент побед.
